邊位巴打咁好心機？

我好鐘意！

痴線兩個禮拜冇revert中文Wiki垃圾程度冇底線

好幼稚

講事實

懶幽默

好正

幼稚得過d人去支持佢地

好撚好笑

( Show Blocked User - 十卜Ching )
條友block左好耐 可以跳過唔洗理

支持佢地係為公義
改鳩人wiki又係咩

認真講 wiki唔係用嚟玩野

但佢又真係講事實喎

係偽基寫番正常職務

警犬行為就係上述描寫 幼稚你老母

寫實

( Show Blocked User - 十卜Ching )

單機啦

改得好
符合翻黑警形象
陳述事實都屌
都唔知咩心態

都唔差在
( Show Blocked User - 撚鳩咁撚😋 )

漏左個口號

屌你老母! 好!!!

加埋休班警犯罪率就完美

目標同價值觀個part
好撚正

改埋英文版，佢地唔識睇的

陳述事實咋啵
做下鍵盤戰士都唔得？

波台狗又黎搞事

上庭引WIKI

連登真係好低質
明明係小朋友改wiki都可以講到正義凜然咁

比d質素啦

咁撚多波台狗係到

改wiki的確幼稚，有乜好駁

波台真係好低質
出親假膠post都淨係出5p字都可以講到自己高質假膠咁

講返事實有咩咁幼稚？你話改啲假野上去就話者

好撚無聊

( Show Blocked User - 十卜Ching )
咁樣刷存在感都好幼稚

yes
宜家lihkg多小學雞圍威喂
正常人反而版圍屌

又好似冇錯喎

正評

小學雞forum唔係浪得虛名

( Show Blocked User - 撚鳩咁撚😋 )
用emoji做Id
句野留返比你自己啦

連狗俾用呀
去站務台屌鳩佢老母啦

唔推唔得

Agger

講事實就要低質
每日食飯屙屎既係咪都係垃圾?

幼稚得過大庭廣眾話 容許我講句粗口

佢好似食開屎嘅

十卜ching

話幼稚既人
不如講下內文有邊一句係幼稚呀?

比人改返喇
多謝巴打backup

幼稚又如果？

佢所打嘅係事實，宜家警察果朵係年輕一輩臭到貼地。

幾個人出事就入晒成個警隊數
幾個lihkg仔玩大j電話俾人撚返轉頭又係咪代表成個lihkg係弱智小學雞呀

反映事實

無寫錯呀 有咩問題

改wiki果條友會唔會有事

屌而家改唔到 唔撚俾改
佢係咪有特權呀 係咪大撚曬